NBA季後賽討論區(6)

NBA賽季討論區()

乜鬼數據都有網(Basketball Reference):

各隊人工:

NBA news/rumors:

NBA Draft

NBA Full Game Replay

NBA Future Traded Pick Details (咩pick trade左 咩隊有咩pick)

LIVE LINK呀
- 新link唔錯可一試
(Reddit好朋友 非常推介*)
(正野-內有Acestream)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

開post用Link:

開到6了

口投淋病票投鬍鬚

今日兩場波一場一post

Harden

求下你去第二隊啦爛艇唔deserve 你留低

Harden 1:0領先

支持4-0炒鳩個偽MVP

暗票

班bench出黎打反而有條理好多

其實wb轉打sg會唔會仲好
不過要條友控得住wb
fisher

MVP playoff俾人4-0出局係咪史無前例？

出局有dirk

火箭贏波

harden :37pts+7reb+9ast+3stl 2tov 46.4%
westbrook:22pts+11reb+7ast+2stl 9tov 26.1%

4-0呢？

Dirk就2-4

最控到WB嘅今日同佢對緊位

okc 87 : hou 118

箭撚表示已經睇化哂mvp之爭
有睇波既人自有定論

唯一希望harden自己唔好太上心，去夜店玩晚3p發洩下算數

等睇可愛4:0炒harden🤘

wb依家不論場上場下都咁大牌
邊有人控得住佢

佢同wb咁frd應該冇乜野

明票架wor

okc應該點都拎到場

冇射波點打sg

波波

所以口投wb 票投harden根本唔成立

wb好差咩

今場邊個贏邊個數據靚d唔重要

因為mvp睇season

無知一問ddr射波好過wb??

ddr d中距離好穩（season）

mvp 第1 round 出局會唔會比人笑

I mean 開票時候d 人同呢家訪問既結果唔一致 始終你六月先知結果，呢家訪問問哂個results 出黎咪好冇癮

Mvp已袋

癗迷可以開始瀨隊友

就算而家輸一場
我都相信okc會出線

Playoff 一日未失主場

佢可以話得中距
咁撚樣你話好唔好

點會

Ddr d 中距離係頂級喎ching

真心定燈
而家d人好難分

贏 = wb carry
輸 = 隊友廢

今日 wb好垃圾

拉登今年拎唔到mvp真係天冇眼

wb射波都準既
不過shot selection就....

贏=隊友勁
輸=wb廢

ddr根本就係全部技能點去曬中距0點3pt

好難講
始終票又開名 訪問都擺明咁問
除非NBA叫到佢地鳩up姐
但我又覺得唔會

禁慾呀屌佢

逼佢MEGA進化，將3+0變哂3+1

呢種打法根本贏輸都一定關佢事
點會輸就輸隊友

ock有咁多防守大鎖 都輸咁多offreb 好心 伸手box out 啦 執好呢樣已經有得打

咪玩啦邊會咁樣
當班記者好得閒咩

係0+3

Playoffs就忍下啦

咁你okc主場一定贏哂？

場上射

無Kardashian
無慾了

咁一係就唔好再問人投左邊個啦，唔係既話六月先頒都冇咩意思

tt 比人屌魔咒

同突手選舉講定哂投邊個一樣on9

其實係6月先公佈+頒獎 定係公佈左到時先再頒獎

就算睇成班ANTI WB都未見過呢個講法

Dirk比人黑8

冇人問多數係D記者自己講出黎
而且都唔係全部有講好似只係唔夠一半講左

登登如果贏到champ真神阿拉會俾40個處女佢狂砌，依家可以專心打波先

我意思未失主場都仲有價講

俾人笑到11

好似一齊公佈+頒獎
不過唔少記者投完票都會公佈出黎炒下話題啫

其實wb應該練下分波俾隊友打
學下勇刺嗰種打法
咪咁獨食
應該睇遠d 練下d隊友
博下幾年內拎冠仲好啦

6月先頒真係好on9

贏一場唔好吹奏啦
麥一輪

所以杜撚個年咪死到吹到佢唔好一輪游

話學就學咩

一來教練戰術能力
二來球員執行能力

要佢改都講左好多年
改唔到架啦
佢呢d打法都係做下攔路虎
champ唔到

雖然我都叫西書fans但真心講我覺得okc進級機會唔大

你唔好講笑
再唔調整好真係分分鐘横掃都似
呢樣真係睇下教練仲有幾多料

okc進級同勇士champ唔到一樣咁
都係冇可能

人地Wb fans老羞成怒

訓左無睇
點解會然cj hot 到咁都要輸波

draymond green好撚勁

靚撚到
呢d正面好撚難扑
打過波就知幾高質

今場block左兩球dunk
都係正面block

兩個爆70先係輸少d咁解

得兩條友hot點打

咖哩仔仲要已經鳩鳩地

火箭你睇就會鳩比你睇
請參考麥一輪 魔登第一季

爆成咁先70
對面3個可以爆分
睇cj 好過睇會然

今年DOY如果唔係佢
點都講唔通

好彩11年爭氣

今季點同呀 對手都差好多啦

爆極都係兩對手
對面幾對手

咁go bear都勁既

兩樣最唔想發生既事

西書mvp

勇士champ

比較想知手感仔點五犯

睇下go bear 效率值 就講唔出咩點都講唔通嫁啦

兩個邊個拎都無話可說

Paul millsap: 我們在打籃球 他們在打MMA

50/50

邊個都得

點解wb playoff都打咁小時間

照計你一人球隊起碼都40mins 以上啦

輸到倒水咁仲點會搏

呢個都屌好似over左

我主要係睇頭三節

見wb都係出左29/30分鐘到

同平時冇大分別

最後一節大炒出小左我都明

冇屌冇屌

只係唔明教練做咩唔用盡喲wb

頭三節出到咁都叫盡咩

原本我估wb會打11分鐘 9分鐘 11 分鐘 9分鐘 咁樣

你睇開張伯倫d波

肥佬TOM咩大佬

下？呢到講緊40分鐘加埋

又唔係45+

只剩籃板功能？魔獸7+14慘被巫師壓制，在場正負值最低末節遭棄用

燃燒生涯？

如果溜馬絕殺成功的話…詹皇霸氣回答：別談假設，事實上我們贏了！

Wb既打法，打40分鐘同其他人打全場有咩分別？

話時話，上年馬刺打okc第一場都係大炒
之後點大家都知，勸咁多位箭迷小心d

場場都40分鐘真係死得人

死人就唔會
但應該會好似尋日格芬咁

舊年隊okc 勁好多啦

Green: 六場贏波啦啦

垃圾塞咁都輸 等比人黑8啦

差咁多板點補返條數？

wb

人地職業生涯成10幾年 下下都chur咁盡咩

gobert就係內線封助 green勁在內外都有 正面block完人又可以去外線stl/force人地24sec

Kobe AI LBJ Oneal MJ

it喊住落場仲拎33分 痴線

大部分都有冠，wb一冠都無，今年又唔係大機會，chur 黎做咩？大傷一次就真係一世

哩張相真係靚
十足漫畫咁

本身成隊波都係靠IT攻同連接
horford 當佢份約射左落海算
隊波又無咩苦力型內線
仲要對住下線隊伍最好經驗既韋迪朗度
IT依家搞成咁..仲有可能第二場都唔打..
睇怕會好似當年公牛傷左rose咁

喊住落場都30分

苦力型內線---阿媽莊臣

塞咪俾人黑八呀

我到依家都唔明點解塞唔揾個藍領球員

好想睇佢打playoff,個個話佢打playoff會收皮 想睇佢收果d人聲

first round end

睇落公牛可能5場搞掂
要睇下新一代戰術大師stevens 仲有無收收埋埋既戰術

想塞俾人黑八
想速龍俾人掃
想火箭同勇士輸波

唔好講到無rim protector係輸波主因

其實入得po都預左塞唔會行得遠，成隊得分太依賴it4，而個人認為it4真心唔會係kobe，mj 依類球員，面對po高強度防守佢仲有無能力高效得分? 我覺得無

所以比公牛黑8唔意外，如果對面rondo wade一齊開po mode 根本無得打

問題班球員實唔實行到

有板起碼唔會差太遠先

冇錯 it本身防守都好有問題 係把雙刃劍

真係天助我皇 過到溜馬..成條路順到
第二輪對西波龍既話唔洗睇 對公鹿既話 我皇全力守字母哥就搞掂了

round 1西岸冇爆冷 正常賽果

火箭好識串人

Lbj東岸輕鬆啦

It 上年playoff 6場場均25

上年常規賽場均22.x

事實上塞軍無第二個球員分擔到it既進攻

沒有對比就沒有傷害

唔明點解個個話it playoff打唔起 原本以為hoford會幫到下

我相信okc 同波士頓都會出線

其他就跟番game 1 賽果

上年係天王山戰成隊集體食屎打得差

另外五場都打得好

Brad stevens 啲戰術越黎越懶
同當年mark Jackson 最後一季淨係靠哥兩兄弟食糊一樣
係咪個個教練教幾年都會變懶

其實點解howard可以0球權
佢呢個點打wizards係勁有著數

po一埸40分鐘唔算好大問題姐
不過點解Q4唔係最長

淪為工兵

生涯前半型晒，後半柒哂

你要串wb 都正常，拎harden d stat 恥笑下wb 我都幫手笑下，但你夠膽拎收山腳狗去串，我真係屌你咩

騎表現都麻麻
不過頭兩圈應該都冇咩問題既

Okc
希望之後可以生聖啲
輸左一場啫 仲有機會呀

字母哥無得守啦

就係搵個role player出黎先夠串

岩岩睇番勇啲精華
Mcgee好撚勁

牛迷想贏
但講到it如果第二場唔打,反而驚公牛輸

串人嘅藝術
係要用最廢個個串你最勁個個先夠串

波已贏 理撚得你

芬打生性啲啦屌你老母

今日it 33+5+6 仲要50%up 都叫playoff爆唔到分
better than me so much la

10min貨仔

佢啲士氣波

好明顯wb先係mvp囉
harden有wb級數既隊友，wb得班打ncaa都唔知夠唔夠班既隊友

駁唔到

wb命中有冇低到咁

隊友問題

由佢攬住個mvp過世囉 champ就算啦

大把人攬住個mvp 都夠過世
例如 Rose, Nash

攬住得分王過世就有：
Melo, Tmac

最後咪又係一齊釣魚睇湧猗

事實今日pb真係打得好過偽mvp

Isaiah Thomas可能缺席對公牛第二戰，出席親妹葬禮

勇士主場迎戰拓荒者，第一戰以121-109取勝。當中Draymond Green的表現突出，19分、12籃板、9助攻的準三雙表現，加上3個偷球及5次封阻，絕對是今場勇士能夠取得勝利的關鍵。不過拓荒者雙槍之一的C.J. McCollum還是要在雞蛋裡挑骨頭。

在第四節的時候，Green有一次扣籃失敗。在賽後的記者會，他透露McCollum在他扣籃失敗之後，向他噴垃圾話，叫他多練提踵(calf raises)。不過從他在記者會的憶述，他顯然對此相當享受：「我們在場外都相識，這不是任何人不尊重對手，這很有趣。他投中了，跟我們喊話；我投中了，又跟他們說話；我扣籃失敗，他又叫我練提踵。這讓比賽有趣得多。」

green第四節守死成隊拓柒

啲help def好癲

黑八不是夢

化悲憤為力量
下場公牛贏 之後連輸4場

船長

希望啦

it唔打出聰明垃圾塞仲有咩可能贏

依家都未攞到啫
不過NBA球員有一個MVP都仲唔夠過世
咪玩啦

發現連登仔最識波
輸一場又話人爆唔到分 又話教練懶又剩

四次助攻王，六次偷波王

no la , 係睇唔到贏波既希望

黑8 is 100% ball

年年季後賽都好多一場論
好記得上季癗game1比刺大炒之後

關你叉事咩

攬住得分王 MVP 過世嘅：
KD

Howard 而家真係2線c

卡達最慘
攬住個入樽王

rubbish點啊

我勇黎緊就4連冠起跳嘅
我勇四巨頭係未來nba all time top 10架屌你

去騎la

又燈bulls

垃圾火箭比狗屌啦賤種狗 冇撚品到 識親既箭狗都係好似當年既潮fans咁冇品

有幾冇品

火箭fans 係美國都係垃圾

鐘意火箭既都係賤種狗

美國佬不嬲垃圾 仲要迷箭

雖然話每班fan入面實有害群之馬
但hupu 個堆火箭fan
絕大部份都痴線
harden係big6有咁高人氣真係要多謝yao

支那果d係唔係因為桃朋先迷箭

因為楊利偉

有垃圾毛巾仔係到

it
睇一次sad一次
加油呀 繼續打好波比天上呀妹睇

係垃圾手感推波毛巾尾彩仔

睇返今場公牛
每次rr9 拎波
兩邊底線有人企
但無一次會 試下交叉走位
做個catch n shoot
搞到企死哂係到 射兩分
好彩bos無咩搶過板
如果唔係 一早死左
人地三分 三分咁入

常規賽騎士呢招 經常用

如果佢地做到 走一走
多位好多
Jimmy筆頭 wade 都易啲殺入去

下場可能要出席葬禮都唔知打唔打

chi 三分太屎，命中率排聯盟24

我笑左

好仆街

點解唔搵ab0守死jimmy
幾次守到佢射air

咩意思呀你

隊友好撚慘
一個板都呃之外仲要頂兩件

基布

你估刷數據好易

成季都係咁打, 一時之間好難轉架

最辛苦一定係wb,睇張圖都feel到

我諗會打 佢呀妹都唔想呀哥自已私事影響隊波

係唔係諗住用葬禮同普通私事比掛

巴克利：騎士巫師將會師東部決賽

從公牛贏球第一戰比賽內容看來，塞爾蒂克除了籃板球大量失守，禁區失去優勢之外，塞爾蒂克並沒有面臨太多困境，接下來只要經過調整，守住禁區和籃板球，塞爾蒂克將能奪回系列賽主導權。

粒粒皆辛苦

在例行賽里，Harden遭遇到了左手手腕傷勢的困擾，而目前來看，他的左手手腕已無大礙。「說實話，感覺很好，通過治療我的傷勢已經得到了恢復，而在此之前，我還未做好萬全的準備，讓我的身體能夠應對高水準的競爭。在過去幾天，我們都在積極備戰，現在是時候出擊，在球場上享受比賽的樂趣了。」他這樣說道。

而Westbrook在也避談了MVP的歸屬，而是談起了他與Harden之前的友誼。「我們在很小的時候就認識了，然後成為了朋友，我們會相互聯繫，然後到了夏天，只要能彼此碰面，我們就會結伴一起玩兒。不過當我走到球場上時，我的朋友就只有籃球了，這是小時候我爸爸告訴我的，『當你走到球場上時，你的朋友要麼是斯伯丁，要麼是威爾遜，總而言之，只有籃球才是你的朋友』。」

Harden也談到了他與Westbrook之間的羈絆，「就算我們不是天天都黏在一起，我們也很清楚彼此之前的情誼，這永遠都不會改變。遙想當年，我們一起在操場上奔跑，揮灑青春，完全沒有意識到我們會取得今天的成就。講真，這是一種福份，要感謝上帝的恩賜。我們從當年的兩個孩子，通過努力奮鬥，為自己爭取到可以幸福一生的機會。我和Westbrook有著類似的背景，也都是大器晚成的球員。」

大器晚成

其實點解茅柴會有10板

又燈

攞板方式同 真係差唔多

搶咪有，唔通等隊友送

支持收山狗攞mvp

咁同話只要攞得多分就贏到有咩分別

講到夏登champ到咁

吹奏下green先
block vonleh個球仲要係3分線外push下lillard 之後先再回身正面block
回身個下快到

如果今年咁都冇DPOY 真係唔知講咩好

肥啫啫咁都咁靈活

佢兩個hot咪輸咁少囉
唔hot咪好似season咁輸2x

JoJo個頭

分分鐘比Gobert

其實拓柒同上年一樣
咬到第四節就頂唔順比人拉開
頭3節大家差唔多

其實係都冇得講 今年兩個都好值得拎
如果比左Gobert green三年都排第二都幾慘

今日雙槍已經係超水準 等睇下Nurkic出返黎會唔會有突破

本身預拓可以同勇士有惡戰都係因為Nurkic姐
冇Nurkic咪等俾人屠殺囉

雙槍爆seed+水花垃圾都輸

好想睇手感湧首輪出局

佢兩個上半場爆左4x分都係平手 點打

難 手感兄弟鳩下鳩下都贏到

YouTube thunder vs rockets highlight 段片下面成版都係笑緊wb 刷數據
Westbook

全部都係刷嫁咩 on9火箭

水花垃圾唔好漏咗kd

今日睇完真係覺得哈登進攻好輕鬆

想太多

上半場拓柒兩個拎48都拉唔開，無嫁啦
睇下Nukric出唔出得切，唔係應該場場都係咁嘅死樣，前三節咬實，第四節比人拉

目標一定係唔駛俾湧橫掃先

我火威武

睇下第3場點先，頭兩場湧唔會比你偷主場

個種直覺同靈感係天生既，你都未郁，一feel到你個重心向左某一個方向，佢就攻你另一邊，即係永遠行早你一步棋，輕輕鬆鬆鄧梓鋒咁過你。
打左波成廿幾年當然知有得練，
但要做到佢咁屈真係天材。

大騎好撚醒
熱火/公牛第八都玩撚死

勇有四巨頭
是旦兩個爆已經抵消返
除非儲乎勇士儲五巨頭
唔係無一隊贏到

咁樣先啱

Mvp應該係令隊友更出色
好似nash咁
講數據nash點拎mvp

而唔係自己數據爆炸
隊友睇落cba

得罪講句 hea打都贏

始終同wade, Ai, tmac呢班sg無得比

佢已經勁過tmac同ai

Agger

但佢而家最風光既時刻係pg位
就要用pg位個班黎比

今年成季都無睇 買唔買一個月league pas睇好

同埋佢真係勁過AI
呢個我唔太認同

我唔認同
風格唔同啫
無話無得比

好難講
但肯定既係
佢呢種睇定黎食+咁高效既呃罰球既打法
一定比AI襟打

只睇今季 佢得確可以同ai tmac比一比

但係未去到超越掛

純粹問下
佢呢種打法係02-03可唔可以有咁多罰球

唔可以，人地hand check你咁樣痴埋去等於送波比人偷

我從來唔會講超越唔超越
兩個唔同既世代
咁比法係唔公平
我只會話佢地都係屬於同一個領域
Elite Scorers

加埋拋波上天
應該20+4+8+9to，35% FG per game

天帝之眼真人版

所以我認為harden係時代下既得益者
如果講個人得分能力 唔認同佢超越左AI
當然我認為佢有能力係成就上超越AI

勁過mvp rose 先

今年有kd做手感兄弟失靈時cushion，穩定性好過上年好多，上年靠時著時熄手感都入到finals，今年你都大概知會點

輕鬆奪冠

AI仲要無退化
又唔駛上死亡五小個陣打4號

咁快就開始燈

屌你老味真係唔想25杜贏

阻唔到
隨時今年FMVP都係佢

可能nba正正想要呢d奸人得志劇情，先吸引到更多觀眾

冇傷既話真係大機會

反而我覺得如果今年手感湧真係champ的話，green應該FMVP
舊年final打得唔錯，最後一場仲癲

又唔好講到咁嚴重 轉工啫

邪不能勝正
希望占士可以熱血擊敗勇狗

黑吃黑講咩正義

agree
兩邊唔抵幫

根本當二五杜走去痴冠個陣，你要估嘅唔係佢地拎唔拎到冠，而係拎幾多冠
我就睇好佢地最少七冠超Jordan啦

cavs 無限salary cap space 我已經懶得吐槽 買人買到

騎士係咪有特權爆cap係咪唔洗比豪華稅？

咪係 你話馬刺贏就話正義啫 而家兩邊黑打黑 講咩邪不能勝正

刺撚唔該收皮 正義既野你冇份
成日講緊其他野個時出黎扮清高

agger

波波唔比贏呀Ching

騎士買人，勇簽25仔，馬刺真心無野可以比人話

agger 馬刺最冇資格話自己正義

歷史既野就費事拎出黎講
有撚排還

啱啊 好想maun拎多次冠之後光榮退休

呢三年Green真係擔哂超班湧大旗

不過波波唔俾牙清

GDP 最後一年，比佢地拎多次啦 ching

不過波波唔俾牙

拎完之後manu話打多年

起碼未見到湧猗會收人山

nash

?

拿唔提保雲嫁下

horry ok

唔講啦

horry算猢狗多d

絕子絕孫踢

gdp仲有D?

咁講法。
下年仲有gdp.
tp有排打

locker 仲係到

番黎幫手practice
可否計做冠軍成員

教練得 返去做助教

咁佢係猢既時間長過係刺

但佢係湖人名叔wor

player development

講矛湖人又係一絕

佢係刺冠軍成員但佢流既血肯定係猢多過刺

但佢做仆街野係著刺波衫

波波不嬲好撚奸
正常人入左刺都變狗

beautiful game 牙麻
你識條春咩

啊kobe打柒bibby , ko rubio,yao,perkins個時係咪魔性?

湖狗都係垃圾

射死kings 唔係仆街野牙？

球王本色，熱血
巴提亞遮眼，抵打
manu flop 抵打
iggy 阻我入波，我打你個波

垃圾嚟

資格論？？

Dedmon

個人正正常常都唔會支持勇狗，刺狗同箭狗啦

kobe仲有打柒 raja bell , M.BARNES 同 慈世平 雖然後兩個之後組左隊FD左

重有猗啦 猢啦

點解Ching 打字一時全大寫一時全細寫

應該copy 返黎

我每年都撐包尾嗰隊
我係清泉

welcome to 爛網
起碼仲有幾年清泉做

勇狗收聲啦

我屌你唔係正義你冇資格話人唔係正義
呢d就套用到資格論

而家係我話你本身仆街 你話自己係好人
我屌你係仆街冇資格話自己係好人 呢d套用到資格論

點樣為知“最無資格”先

咁可以支持邊隊

唔好見到資格2個字就套資格論啦
轉個句子
"你咁仆街，話自己係好人 "
咁你點睇
你覺得你馬刺唔仆街咪俾pt囉 呢個先係主題

重要比人話廢

Harden真係受惠於呢個年代
佢咁既打法
如果仲有hand check應該最盡第六人料

紐約人 禪師萬歲

正在休養的熱火前鋒Chris Bosh在美國時間周日的網路直播中表示他相信自己可以以球員身份回歸NBA，並同時表示如果熱火希望將他的薪水從薪資上限中移除，他會尊重熱火隊的決定。

一齊支持magic

親人最重要！IT或返西雅圖缺席G2，Stevens：他做任何決定都沒問題

會唔會game 2 都輸

根據《Hollywood Life》的報導，對於內線不算堅強的騎士而言，Tristan Thompson的發揮非常重要。知情人士透露，LeBron James希望Thompson能在季後賽打出亮眼的表現，並不單純只是因為渴望再度衛冕，而是因為他希望騎士能用Thompson換來Carmelo Anthony。

James希望Thompson進入野獸模式，原因是：「James希望再拿一個冠軍，這不是秘密。但是James也希望Thompson在這個過程中打出出色表現，他希望Thompson能在季後賽打出令人感到瘋狂的表現，因為他希望看到騎士利用Thompson作為籌碼發動大交易，在休賽期換來Anthony。」

親人>all,希望隊友生生性性

咁換都幾難爭冠

換melo 番黎 內線咪空晒

兄弟籃球

....
站於騎士依隊波立場
TT 作用一定遠高於carmelo
騎士唔需要再多個單打球員
而且TT走邊個打C?
報高數嘅Love?
減左磅嘅我皇？
定係FA執人？

拿犬

如果我係騎，lbj又堅持要換

我寧願love換

儘管在昨天的季後賽開幕戰中，衛冕冠軍騎士主場戰勝溜馬拿下首勝，但比賽中，騎士仍然幾度遭遇險境，甚至被超前，教頭Tyronn Lue的佈陣也引發了美媒的質疑。

拋去Tyronn Lue固執的9人輪換不提，騎士外線唯一的鐵閘，3D球員Iman Shumpert卻莫名在比賽中遭到了棄用，就連他自己都不知道原因！今日，Lue教練終於給出了答案，但這答案卻有些讓人不懂。

「大家都知道，季後賽需要每個人都必須做好準備。」Lue說道，「但他沒有做好準備。你可以看到，Richard Jefferson早早登場了，而且打得不錯，我們用他頂替了Kevin Love的位置。」最後Tyronn Lue承認，「其實我也想擴大用人名單的，但這事沒能實現。」

Lue

同意

JR 唔應該出咁多啦

無it 公牛可能先輸
公牛係你估唔到架

但NYK有por又唔會要love

所以換唔成架喇

Lbj 站係球隊立場都唔會希望換

禪師啲野你識條鐵咩
下季trade走por你都吹佢唔脹，唔聽話下場就係咁

LBJ叫TT飛咗條囡好過啦

Melo 會比我皇當做3分射手

所以篇新聞係垃圾黎

但實有好多人信／借位黎抽

早就慣左

好過kk

kk 3pt%高melo有冇10%
要replace嘅話一定係jr trash

JR=兄弟
不了

拿，香蕉船兄弟親啲定JR親啲先

ching sick ball
又係古代屌打現代論

在NBA季後賽首圈第一仗，西岸頭號種子勇士以121-109大破第八位的拓荒者，Draymond Green固然是立下首功，但勇士今仗也受益於隊中一大奇兵JaVale McGee。這位後備中鋒，在這場比賽貢獻了十分高效的10分鐘，對球隊取勝很有幫助。

Clark都

你班友真係笑咗。。條假膠扮刺撚就引到你哋成班起晒槓

屌
Rubio :~perkins

木狼唔係無左rubio個年入左po
唔係ko左perks boston已經贏撚左 kg pp2冠 kobe無左shaq得一冠

普通碰撞講到故意整傷
唔怪得籃球比人笑係玩具

勇士po真巨頭
KD Green Clark Mcgee 二姑
吉祥物 咖哩海鮮Klay

Klay唔攻得都仲守得 手感仔無手感就無撚用

而Klay 事實上防守數據都幾差下

成日有假膠抽水
成班人咁認真
跟住又燒哂咁多隊啲人黎講世界大戰

10final game 7 第四節罰球21：6

上半場守到McCollum 7成命中

一到po,連呢度嘅戰況都激烈D

無人protect rim
sheed落左場就無人

天尊比人鳩吹吹走

果場波好似大家60分左右大家都入唔到波 之後猢就上親都foul靠射罰球拉開比分

我真清泉黎

帕金斯次次諗到都

主場雞
kg 接近多全盛期半成都贏撚左
同埋無左perks之後天尊上左正選後備無底

輸4分 根本係輸罰球

之後個2年佢幫okc入西決，finals
你話2010無左佢唔大影響就奇

別說啦
連登依邊好多湖fan架

同最聯一樣好多fans

j緊邊個新星

追左咁耐po 呢到最少人傾既隊係咪黃蜂

梳唔講唔記得有呢隊波

kg 09無大傷kobe 得3隻ring添

有時真係時也命也，比條強姦犯上到神台

講d假設性既野都無用啦

咁事實上有d野唔係命也嘅
eg 02 西決

隊波摺撚咗佢啦

強姦犯雖然仆街 未至於上唔到神台既

活塞同trade後嘅帝王

上年有lin頭多人睇 不過唔續就

kg 09無大傷
kobe 3隻ring都係痴住shaq
依家地位仲低過我皇

人為

呢D有咩好copy

我用速成 懶得轉返英文 按實SHIFT制就會變大楷

raja bell係我打晒先加返 咪變左細楷

三老頭3隻ring 地位同kobe睇齊 偽君子未必走去痴我皇

中學個時有大把kobe死忠鍾意佢逞英雄 連打籃波都學佢獨食
無4,5隻ring佢都已經好高人氣

MJ之後毫無疑問最高人氣

agger
me is super 垃圾

Ai

vc仲高過ai

但kobe單核時期已超越vc

潮人d黑哨拍得住獌4424
可以點叫5+3

大膽講句騎士聽日贏硬

阿宗都黎燈

Joe Johnson for the win

如果輸左就整Derrick rose 歌

vc始終無咩帶隊成就

真係好clutch

Harden 啲節奏感真係好正 唸起dwill

教練咁講溜馬輸硬啦

我唔係反Harden WB
但睇返資料
岸區排第三甚至更低嘅球隊出MVP真係好少有
例如馬龍嘅Jazz當年係第三但同第一戰績相同

我覺得不如畀IT/Kawhi
係對Harden唔好意思啦
但正如Draymond Green 都上兩年都無 DPOY 今年做埋偷波王都好大可能贏唔到
因為獎項嘅嘢 唔止係表揚球員 都係表揚球隊

Jesus Joe

我皇訓醒未

bosh 其實去邊隊好?

應該無球隊冒險?

nba差d.green一個dpoy

底薪嘅話隊隊都會搶
係驚佢場上出事

比it做乜9火箭勝率仲好過些路迪

上場都係最後倒水先咁驚險，如果lue係james抖個陣敢放edy塞係入面應該輕鬆贏

K.lowry 條友都出簽名鞋

原來lowry都已經31歲

岸區第一

Adidas ?

it行先

好多年前已經係箭做緊brooks後備

東岸咁柒都要J第一
聯盟第四咋

得罪講句，根本騎士喺東岸就無對手

it
睇佢喊都喊到心痛
人生最高峰就面對個妹

Draymond Green今年係咪跳得高左？

AI比人吹大咗

岸乜區第一 而家mvp分東西岸咩大佬

等harden真係自己帶隊入finals先講啦

光輝歲月太短暫

個陣AI係東岸啲對手咁弱

21打到32都仲拎緊26分
之外先去到十幾分
都成11年 咁都短暫

01得佢贏到湖人一場
西岸3輪都4:0
弱

分分鐘今年1輪游安吉summer trade佢養牙富，仲慘

咁第2度打得起都ok啦
it班塞軍朋友真係唔得

照你咁講其實騎同熱入final都冇咩含金量

唔係要入到finals先算光輝歲月

塞有成熟體系比佢發揮姐，另外到無乜其他隊需要一個pg，金塊可能有機

老實講，勇士未又係劍指總決賽，係睇下會點贏法

唔廢wor
又starbury又vc tmac又ray gun reggie Miller 個d

nelson
jokic拍it j死

咁講真
東岸星味係有
但隊隊都係單天保至尊咁
西岸相比 整體實力係高d既

Kobe:人們根本不知道AI有多厲害

公鹿3劍俠

東岸得3隊過50勝
西岸成7隊.
即使公鹿52勝係西岸都係排第6

上面又黎 冇必要爭議
等聽日場波好過

2123 ？

不嬲都無

又黎西強東弱
係咪以為東岸就好易一人球隊入final?
你睇melo咁多年都鳩流流
我就唔信狗鼻去爛網會有咁多冠

四次得分王 同kd一齊史上第三

去左金塊就真係j死
不過金塊有咩比塞

場場互轟130分

點解09輸左 就連10都一定輸埋一份?

因為10個隻吹返黎

問心啦，未傷前kg起碼勁加素2班

攻守都打爆佢

kobe係勁，但湖人根本無本錢打贏kg依個點。

無記錯好似gasol比kg屈到比人叫gasoft

08的確係
同埋湖人08年嘅3號位比PP爆出屎

10個年gasoft已經sm返傷完得返一半都無既kg

所以Perkins一傷就改變咗個balance

lbj應該一隻都冇
12果隻wade bosh送
13直情係ray gun救命
仲要減薪先乞到

16出動埋銀仔停賽仲衰過球證黑哨

IT計劃出戰之後兩場季後賽

唔係話第二場唔打咩

留名等睇錢嘉樂屌打lbj

Gobert因膝傷將不會出戰明天對快艇的比賽

隨後，主教練在接受記者採訪時表示，IT會在明日的第二場比賽結束後離隊回到他的老家，華盛頓州的塔科馬。
他將在那裡呆兩天陪伴家人，並在第三天，也就是系列賽第三場前與球隊會合。他計劃不缺席任何比賽。

吾皇大勝

又係肥佬mc

吾皇一黎就柒咗

James

一次攻勢傳失兩次波

PG今日麻麻地

繼續弱攻jt

Pg

入幾球啦啵

PG

原來David West條垃圾仲係無冠軍祝佢一世都無

想睇吾皇爆seed

on9 JT

已經夾pg

打手仔喎

pg

Jeff Teague真係....

吾皇呢球係咪走步

吾皇既球例冇走步

頭先比人吹左一次

行2步拍波再行3步 好似係

dw -6

Lance

shooting foul

bonus

我覺得出下Arron brooks分分鐘有驚喜

騎班妹下妹下

拉開了

吾皇屌打

騎會倒水

騎士d防守百屌成材了

大炒的味道

呢隊溜馬睇唔出邊個追到分 除左pg

PG一拎波就比人Double team 好難打喎 攞波都有問題

hot撚到

吾皇屌9 love

我皇好hot

LBJ轉罰球射姿

半場輸少20分當贏

11分對騎算啲咩
半節就倒哂啦

PG痴左線？

輕鬆到

jt真心無撚用
拎住個波拖慢曬過完pick又係到唔知等乜
俾irving一步就過曬

陳奕迅通靈王

其實溜馬個陣都好奇怪，又唔快又唔慢咁

最撚好笑係打快攻5打3
一帶個波過半場又停低
佢真係好撚慢

你叫佢標上去我諗佢驚過你

JR廢到

佢係中意拖慢黎打果隻 但我覺得佢今場打得唔差

又倒水

我皇半場6to

四雙不是夢

ellis

唔好再倒水啦唔該

呢啲濕鳩時間開波無得睇

Ibaka談傷情：第二戰可能上場

Jeff teague放題咁

Jeff Teague真係垃圾黎

嘩屌又係呢d垃圾表演

pacers不設防咁

可唔可以換走Jt

JR Smith塊面黑到

見到佢防守就嬲

Love呢兩場都幾準

jr搞咩？？

拉傷左 will not return

隻手咁樣禁地都幾傷

hi five

傷左就換撚走佢啦

肯換lance出黎未

molamola

溜馬

換走JT未

已完

jt真係on9仔黎
fake起曬過曬都唔傳唔射等夠24秒

騎啲防守好左咁多

溜馬返主場努力

lance上哂腦

Lance stephenson 俾 love 撚狗

love呢節勁到

溜馬打到咁，都係因素之一
JT真係

攻守都有

love

其實點解唔出AI jefferson

屌
咁撚樣比猗走線成功

K love高效到

Kevin love 癡撚左線呀

愛神

Lance比love撳住嚟屌 點解要用佢守

Nate 個腦諗乜春🤷🏻‍♂️

Valentine's day

Pacers go small
無人攻守都唔掂

Love個幾下foul同charge係主場會有幾high

常規賽個個都懶，唔追又唔補宜加只係正常防守

教練廢冇計

Bird愈老愈on9

放pg自由啦屌

騎d表演真係污染緊地球

兩次都係lance 守love 又無人夾
Pacers

JR係細傷定大傷 下場打唔打得

換走佢啦！佢其實冇咩用

ki都痴埋線

Kyrie痴撚線

Love 做咩走左？foul out ?

其實上年咁既情況都有咁既戰績做咩要炒個教練

點解唔出Al Jefferson

防守太慢掛

據現場報道，JR左腿筋受傷，本場比賽不會回歸。騎士將會在賽後對他情況做詳細檢查。

Lance咁樣比人ankle break一陣實發癲

換korver 射都好過佢

Thx bro

重好 iman封死PG

Jr 今年d 神經3分無晒

呢場都輸埋 其實東岸真係可以不看了

iman 成為正選

吹咁遲

倒水

遲咁吹

好多球都係見唔入先吹

PG 射波，對腳真係好浮好飄

龍鹿同塞牛呢兩場都幾多變數
雖然都係等俾我皇打爆

唔撚係倒水呀

又嚟KI單騎

仲想話有得追 見到JT出返黎就不了

PG都無乜力啦

Irving 今日準到

Kyrie好準

ki hot撚到

唉炒layup

cls KI

抖都冇得抖

炒easy layup

JT 打波好猶疑
PG 個格仲係成個細路咁

JT一拎波 成隊進攻好似lag左機咁

好撚累呀大佬

都幾大機會4-0

100%

幫JT儲氣

今年冠軍唔係騎士
仲會係邊隊
有防守、有進攻、有巨星、後備深度夠、正選技術全面、壯態又咁top fit、教練佈陣精準

每次睇騎士主場都覺得個隻打氣主場公仔騎士同熊(?) 好得意

究竟我皇係咪專登走線

keep住咁打落去肯定4-0

我勇

登 ？

PG下半場比人mark死左

希望返主場贏到1場啦

騎果然係玩PO mode

火箭熊(個樣)得意啲

教練佈陣精準 教練係Lue定James?

防守同教練，猗已經fail啦

Play off mode騎士
睇返常規賽好似玩咁

即刻倒水

打到就死先拉近少少
轉頭KYRIE又會一球3分打沉你
死未

7分波

今日防守真係有喎

今場james打得ma ma地

你即係話詹詹佈陣唔掂喇

7分穩啦

開始倒啦

無得追啦 咁都倒輸我切

Ching無睇今場波
防守top 1
翻晒黎

好多to

成班燈神

要準備守Clutch KI了

雖然無咩可能
但都服你

岩呀 七分波占士認真守死PG 到完場已經ok

係 谷埋啖氣先追到7分波 之後好難追了

哦你講今場咋?

我以為你講每場TIM

會唔會輸架屌你老味

你唔記得上年吾皇追魂扑
扑左個冠軍翻黎

呢條友真係好撚煩
全速爆9你再一個華麗轉身

守占士 clutch pass 好過啦

點會輸啊

有啲反杯既味道

騎個班主咁撚多錢都唔請d好少少既表演
呢班柒頭次次timeout出黎都係鳩跳

笑到仆街 成班係到燈燈貢

playoff mode防守勁到癲喎

不了
LBJKI

反皮就有得反

大帝playoff mode 從來未試過比人反 cup, lead 7分同17分對佢黎講都冇分別，都係咁穩陣

NBA聯盟：取消字母哥和IT的技犯

好過手感湧阿婆舞

pg都無貨了

咪撚燈啦屌你老味

好過琴日箭仔搵兩件吉祥物出黎鳩跳

穩住啊

我皇會閪比人反杯咩

PG對鞋賣成點睇呢舖

下次topic叫燈到完場啦

大帝個樣輕鬆到

lance守lbj都唔吹耳仔

PG太急

又嬴一場

盡哂力了

再見PG

兩場都打得咁緊已經好勁了
雖然可能一場都贏唔到

騎 clutch time 戰術
Irving/我皇單打

上一場有咁果斷射咪好

PG 下季努力啦

球證表演時間

次次close game輸真係好撚sad

應該都4-0架喇
PG走啦

仲吹到myles turner會做all star

peak 上到15pts 10rebs 一季已經偷笑

返主場努力啦

隊隊都係咁架啦

球證好有信心地睇錯邊個拍個波出界

Cavs ball gg

其實唔止clutch time 先係

刺唔係

占士打客場會仲勁d 主場肯定比騎士炒到仆街

湧都唔係

根本騎士就係西岸汁素
東岸球隊

空鳩哂 即刻頭寒唔打啦

咁樣睇漏Ki

真係垃圾

On9 咁樣走漏ki

第一次見騎走戰術成功

湧係喎
手感仔拍拍拍到射3分

刺咪又係可愛單打

james個pick

我都係騎迷
但騎響東岸仲要走線，有d不恥
所以就唔好再提ok?

禿頭組織

唉

點解仲未見刺撚出黎叫PG去刺

刺上次開邊線用kawaii拉開兩個，掉alley俾LA

刺係喎
贏緊=可愛單打
輸緊=可愛單打
clutch time=一定要可愛單打

唔係講緊clutch time戰術咩

頂我講緊啱啱個play

PG+可愛

james會交波比人射3分架

吾皇

pg咁都入到一球 可惜太遲

lue: hehe，我話曬都係冠軍教練

占士勁到 final 買得騎4:2勇

Sor
睇錯你講走線
我自隊半打

唔夠你識波

艾榮>love>>james

隊隊都係最後一分鐘先黎追

球員：1
教練：1
勁過Brad

咁都證明左我話騎教練佈陣十分好
是岩的

吾皇: PG你一路走來 始終唔得

今場好廢 to多到

感覺PG呢d追分波成日都有

上年對活塞 有求底線點幾秒kyrie三分

Ching 今年唔會4:2
最多4:1

可惜太遲

得一球

Turner

可能4打5仲好

lue個樣
好似覺得自己係第一次有個成功play咁

呢球吹得

佢係有 上場就唔會輸啦

有無人睇馬刺

悶到咁，不了

cup me if you can

球證都戇鳩

三巨頭代表作

真係痴撚線

做乜

碌完一大輪電話
覆哂所有MSG
溜馬仲未垂死掙扎完

又係Cj Miles

KI無限開火權

76人總裁：若機會合適，會交易走Okafor

可愛

要走啦咁廢

K love 十幾球 ft入撚曬

40歲(守可愛)

PG成場比騎double team
仲交到32分算係咁啦

始終都係cavs > 湧

跑車

有冇人知jr條柒頭做咩冇得打

james 係咪真係咁唔鍾意love
完場個個拍一下手
去到love前面都要轉番身

睇完今場覺得今年真係騎攞
防守勁左好多 三巨頭都屈機

傷

發覺我皇clutch time 只會射波
唔會剷入去
其實唔難守

不了 我湧16-0 奪冠不是夢 簡直輕鬆黎形容

對手進攻廢唔代表防守勁喎

Ching你自己講完就笑出黎喇
湧冠？不了

留名bin c一場論就話cav贏梗champ班柒頭皮

tp好aggressive

唔好亂講
真兄弟來

吾皇身邊個個都兄弟班黎
唔準你咁講

LA今日咁醒神

嘻 我湧 手感仔都係出得3成力 如果佢肯出多D後手傳波 我驚隊隊輸0-4都算 仲要場場輸30分

晨早流流咁多人燈騎champ
對住第七都場場close game

屌你全部都假膠/燈

突然有咁多出手

跑車:唔發火你當我輪椅

嗱，證明我從來唔燈

痴線開波開始double team

灰熊咁快撚kawhi

做咩姐依家? 咁你的確係輪椅呀 係你要認呀嘛

pacer fgp 50% wor ching

屎綠已經射完今埸quota

屎綠入波了

竟然入波

用埋下場quota 了

serious

我就點都死忠騎架喇

嘩... 頭先條片拎可愛同MJ柏賓巴克利比 會唔會太大壓力

球王上身

mills咁都賺到個3ft

熊仔無外線能力

其實可愛識唔識miss fg 球球入硬咁滯

有既話爭冠都未必唔得啦

tony allen究竟出唔出得返?

熊仔手感好曳

燈

有返Allen 真係有機會

mills仲未開齋

波波：EASY

仆街真係好邪

MILLS幾球空晒都炒

今日真係唔得

終極主場雞

今場d雞.....

屌你可愛依家真係有D霸氣...

灰熊憑咩同馬刺團體籃球打 呢個series肯定4:0

加素都被人foul左幾次無call

多次經驗

咁都無call係慘既

刺手風一般咗喎
不過熊係冇

今場好似有返D ball movment

熊仔咁既人腳無埋TA
係咪入到Playoffs當完成任務

刺又屈雞

妖刀真係

有無手足覺得14年既刺係最好睇 最好J

個年真係勁到痴左線，D傳波無孔不入。

parker轉職定吸走左mills d三分

嘩輪椅

輪椅

應該係吸左

電動輪椅

下半場搵shumpert守PG真係一絕
唔係皇帝炒幾球再加TO第四節好快就trash time

馬刺d女

當年之後就變左輪椅

技能包轉移左

快d搵人捉佢驗尿邊有可能咁勁

btw 聖城啲女幾撚正

Tony Parker!!!!

Green用3分換哂防守返黎

第一場唔知做乜鳩唔用佢

八奇兵法 養兵千日

咪係

輪椅比常規賽果時Aggressive 好多

David Lee守黑熊守得幾好

用火鳳做比喻就仆街啦
出場越威 之後越柒

熊仔如果PARSONS健健康康，有無機爭下西決？

技能點亂咁轉

屌你老母屎綠

今季補強最鍾意就係佢

綠仔

有返parsons 季後賽都未必入到

健健康康都要有態先得架

d板真係會自己彈去垃圾刺d人度

屎綠

屎綠呢個shooting motion我仲以為炒硬

法國清你好鍾意刺撚啲女

14已經係單車，13就直頭衝鋒車

parker同green偷左mills個三分技能

白熊係咪無力

最好笑之前唔知邊個吹到灰熊打隊隊都會五五波，點知呢家比馬刺屈到 早d 放暑假啦

因為黑熊打唔起

想當年打okc頭2場咪又係咁

嘩搞乜

VC咁好火

輪椅唔到po唔發威

睇左咁多場
刺撚d女真係最正
就算同係德州既火箭同小牛d女都係差d

火藥味

呢個組合都可以嘈到拎t

卡達發火

著重防守但無左個防守重心
點打

灰熊有邊個無解進攻點 係冇呀

slowmo個樣成個弱智仔咁

SELENA GOMEZ都係刺迷

屎綠真係好跳得

但係goal tend?

馬刺啲人都會嗌交

SOLOMO 好想知卡特串佢D咩

唔好話無解，進攻點都無乜

SLOWMO

雖係goal tend 但心態一流
btw都係要繼續屌屎綠

依加個頭好薯

黑8果年既黑熊

熱水正啲

都係既, 本身TA守KL 依家變左Ennis III 守

我40歲仲快過你(笑)

個個都吹奏灰熊
下半季一睇就知熊唔得掂

熱火d女係淫
但唔係靚

可能串佢慢過TD
Btw 尋晚官方post相TD黎左練波

咁對kawhi黎講同提款機冇分別

叫佢攞番件衫客串下啦

lma兩埸單打手感都幾掂

輪椅上左身咁

上年都係咁
最後大家都明

馬刺有無機過湧

迴光反照

冇

成倍

所以今埸好似有針對kawhi
但灰熊自己便秘

點睇湧大機啲
牌面贏哂

有無人覺得pau 好似成日都發晦氣咁

湧4-0刺

無 清醒D啦

前面被人打左幾次手無吹

無計 灰熊主要靠內線得分, 刺縮晒係Paint

唔好跳奏馬刺，隊波有時唔穩定

成隊灰熊得Conley同白熊係有戰力

勇士邊有可能會輸

好似隊隊年年打PLAYOFF熊仔都係呢招

根本廢

係咪搞錯左d野
你以為垃圾刺入到conf final

倒水刺都慣
14年champ到真係多謝小牛屌醒班契弟

輸壞左game 2最後個野快攻
manu
2-0既話我諗刺出左線8 9成

白熊得3分

多謝偽君子球3分

上場半場25分

火箭或okc都屌打垃圾刺

早幾年就屈雙熊無外線，宜加雙熊又老，外線轉極都係無，最慘係最自豪嘅防守都無埋，賭parsons又賭輸，仲入到季後賽算係咁

之前黑熊仲有得屈下

上埸first half太癲 要回氣

唔係kawaii射失球罰球，我諗佢都唔會進化到咁

有冇人覺得澳洲王個新髮型好柒

可愛真係好屈機

我都覺

我覺得係，同樣道理，唔係13輸左14馬刺點會勁到咁。除左G2，場場大炒熱水爽到

同slowmo 一齊去剪

大炒到除左馬刺勁左 熱火又頹左都係事實

個時第一rd重好睇過final

manu避得好靚

小牛幫刺練功

lma easy shot d準繩真係好反智

其實搵VC守可愛真係...

佢一定要有條友係前面搞下佢先入

佢唔tough唔識入

都冇計
得佢有經驗先守到下

睇嚟又3節30分打卡收工

無ta邊個守都係死熊仔攻唔入就好難打

球王啲fake shot學到足

細嫂頭鎚

屌Marc
笑撚左

已經有23個FT

妖刀真係好正

manu

LA fake埋鏡頭，你個禿頭射到咁

見到VC真係慘
要佢不斷承受可愛年青力壯既肉體衝擊

成日大炒好悶

禿頭wide open射到離晒罩

mills 完全射唔起

走左個jordan黎個kobe
走左個kobe黎個kawhi

過左俾tp9唔係佢又要俾人屌架啦

VC好慘 半神半人一生無冠

熊仔不如執撚左佢

一啖砂糖一啖屎到極致

兩隊都柒下柒下

輸20分內當贏啦

黑熊呢球屈到

細家嫂

2013刺贏 2014應該唔會係刺
可能okc贏左(熱火3年輸2次會解左體

半場玩呢d野唔預parker

今日兩場都唔好睇

應該最冇野睇就算呢兩輪

屌你

屌你老母